Газпромнефть Научно-Технический Центр
============================
Решения "нефтяных" хакатонов, связанных с машинным обучением

1) Авто выделение интервалов коллектора по данным ГИС
2) Прогнозирование геологических характеристик нефтеносных пластов
3) Прогноз связей в динамической сети соавторов
4) Regression prediction of net-to-gross. Predict net-to-gross values across all lateral extent based on the limited points available
5) В данной задаче предлагается построить регрессионную модель определения количества зерен по изображению Шлифа
6) В задании предлагается проанализировать текстовую информацию должностных инструкций и классифицировать документы по направлениям деятельности сотрудников компании

Сводные результаты - AGSCE (kl, sep19).pdf (Benchmark cases in teaching machine learning for geoscience students)